入黎講下你係香港從未去過既地方

天水圍
真係冇入過去
電視上網就成日見人講

尻小陣當幫忙

赤柱監獄

長沙彎警署
爭呢間未入過

新地方

好正常

新界大部份地方都未去過

蒲台島

葵字頭都未去過

搭車經過過算唔算 新田古洞呢啲會經過 真係好難會去到個邊

same

邊度黎

上水 個頭

蒲台島、東龍島、西貢大部分地方

石澳
太和
蒲台 東坪
坪洲同DB

細個西貢去到厭 field trip仲有大把濕鳩旅行
利申：細個牛池灣翻學

香港正中心

唔計啲荒島同行山既話

應該得八仙嶺果頭無去過

香港仔嗰邊，港島地方都唔識，D新界鄉下人真係冇常識。